岩岩發左個九唔搭八既夢

萝見堂大哥斬左屋企隻狗食，之後我係佢面前報警，佢想偷錢走佬比人發現左，最後放火燒屋[black] [/black]
但係現實屋企狗都無隻

36滾兩滾

我試過發夢自己變左果汁先生廣告果d有眼耳口鼻既橙
係個球場到
勁多粒橙一齊拍手歡迎我
代表乜野